其實跳返出個圈諗下啦

依家我地要既係Keep住閒日三罷係味先

咁塞吐露港ok 紅隧ok獅隧ok

但話沒話除左三條隧道以外唔塞得WOR

依家好多人既視線都轉左做守U，U守唔撚到就GG(普遍見到）然後就一堆人跳出尼話坳話U要人定唔要人。

然後剩低既選擇就會變左
入U
同撤U

之後第二日就會又有po話邊間要人邊間要人之後最撚精銳果班入撚曬去，之後再loop多次上面咁

之後班狗放架狗車係條路到，彈出彈入，上曬盾推一推之後又縮一縮，之後撚到我地出汁

然後其他區既手足就愈尼愈少。（範圍性愈尼愈細）

首先我地要諗組織清楚三罷既行動主要集中係（範圍性同成效性方面）

堵路(範圍性高，成效性高）
守U（範圍性低，成效性高）

唔係話叫大家唔好守CU Poly BU 但唔該針對返三罷既行動要有個平衡點平衡返範圍性同成效性。

最好兼顧到，夠人守U又夠人 keep住遍地開花咁

兩極化只會導致效率下降比人，唔好比U既人撤曬同時都都唔好叫曬出面既手足入曬。

pish

posh